其實無大台既最大壞處係無武器裝備供應

想像一下

如果大台可以提供

手動式迫擊砲

手榴彈

大型火槍

Etc...

早就贏左

就算唔贏都可以馬上攬炒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有大台, 我地7月都未到已經輸左啦

垃圾大台緊係啦

要搵d拎到軍火既大台

我講緊cs go

有嘅一早俾人充公哂

充公果陣即用

咁個大台要係美國先掂

咪FF la

樓主on99
可能目的係想幫大台撚洗白

咁個大台要係美軍或者台灣國軍

唔撚洗咁多 叫侵侵比個核彈箱我我就做大台

美帝係香港大台，唔係大家一直公認咩

另一邊的大台叫支共。香港呢個世界賭場一直都係呢2個持份者揸莊啦

如果有大台有呢啲嘢又真係唔拘

做人要增廣見聞,增加知識,咁樣生命先會流暢
有冇人search下improvised weapon(即興武器)同improvised armour?
天氣熱,冇咩胃口,可以考慮下用鬼椒粉溝水增加胃口

弱智?

俾部高達你揸好唔好?